God Eater 3 1st Trailer

出左幾日都唔見有人講

仲有隻新手機game
應該用黎攝時間出左Code vein先

手機game終於唔係家機咁玩法
根本玩唔到，又食勁多電